呢個通訊app 鬼到仆街

話自己新加圾坡 team (其實都信唔過）
又講唔出自己幾保密
一裝已經拎你勁多資料

9月7日
全民入機場揸春袋

9月8日
全民去美國領事館請求通過人權法

到時見 五大訴求 缺一不可

見到新加坡都知咩料